今晚十點我將會去時代廣場

有無人知北角過去搭哂車快?

mtr

thanks

唉

一見到時代廣場就諗起舊登愚人節個post

好不安 巴打唔好做傻事, 禮賓府係另一面